7.21搵人攞帶圍住終審法院

嗰日唔知人群中有咩人，亦都唔知佢哋係咩心態
所以為咗終院不受破壞
我哋一定要好好保護佢
圍完之後再痴張紙上去
好似立法會圖書館咁

721見

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

推

推，終審法院唔同立法會，唔好搞文物